美國戲院版Logan將附送神秘片段

以下為傳聞內容

The Deadpool 2 teaser isn’t so much a trailer as a scene featuring the Merc with the Mouth. It begins with two men getting into a scuffle after an attempted mugging in an alley. Wade Wilson (Ryan Reyolds) walks by the scene, not suited up as Deadpool, just wearing a hoodie that hides all his scars, listening to the song "Call Me Angel" from the opening credits of the first movie. When he notices the mugging, he’s not having it, and says, "Not in my city!"

Wade runs over to a phone booth to the familiar tones of the Superman theme composed by John Williams. However, the quick change that you’re expecting doesn’t go so smoothly. In fact, we hold on his struggle to change into his Deadpool suit for over a minute until the two men fighting in the alley ends with a gunshot.

Deadpool runs out in heroic slow-motion but finds that there’s only a dead man on the ground that he can’t save anymore. This is where details are a little foggy because one source mentioned that Wade starts running off at the mouth like you’d expect, all while going through the dead man’s groceries before walking out of the alley. Meanwhile, our other source added the detail that Stan Lee provides a cameo as someone who sees Wade walking out of the alley with his face exposed and says, “Hey, aren’t you Ryan Gosling?

No matter how that ending unfolds, the teaser ends with the text: "Deadpool…coming…not soon enough."

香港版都見到